{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-van.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더반 호텔 김해"
    },
    "text": "ダーバンホテル金海は金海に位置しています。 宿泊施設では無料Wi-Fiと無料の専用駐車場を提供しています。 社稷野球場から25km、西面駅から27km、釜山大学から28km、国際市場から28kmの距離にあります。 釜山アジアード競技場からは26km離れていて、禁煙室があるので喫煙者も便利に利用できます。 客室にはエアコン、机、貴重品保管庫、薄型テレビなどが備えられており、専用バスルームにはウォッシュレットも用意されています。 ダーバンホテル金海でアメリカ式朝食を楽しむことができ、レセプションスタッフは英語と韓国語を使用することができます。 光復洞は29km、チャイナタウンは30km離れており、最寄り空港は金海国際空港として12kmの距離に位置しています。 ダーバンホテル金海は金海中心部までは4kmの距離にあります。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 直線距離ですので、実際の移動距離とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダーバンホテル金海はどこに位置していますか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海は金海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海では無料Wi-Fiと無料の専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海の近くに何がありますか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海の近くには社稷野球場、西面駅、釜山大学、国際市場があります。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海から釜山アジアード競技場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海から釜山アジアード競技場までの距離は26kmです。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海の客室にはエアコン、机、貴重品保管庫、薄型テレビなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海で利用可能なレストランはありますか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海でアメリカ式朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海のスタッフは何語を話せますか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海のレセプションスタッフは英語と韓国語を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海の最寄りの観光スポットは何ですか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海の最寄りの観光スポットは光復洞とチャイナタウンです。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海の最寄り空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海のチェックインは16:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテル金海は金海中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ダーバンホテル金海は金海中心部から4kmの距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 492
    }
}